施永青：中美角力最終決勝於解決內部矛盾； 中央集權制度比民主制度具經濟效益【經一拆局】

又係邏輯測驗時間，有無人講到邊度有問題

你咪試下囉

施生都要賣屎忽 開眼講盲話。

即係清帝國有效率過大英帝國，而蘇聯又有效率過美國

土攤經濟效益

俾人架左把刀係頸，你仲可以點
唔禁講分分鐘俾人軟禁
逼佢日日聽聖誕歌寫聖誕卡

呢個位，佢有新觀點係：依家有大數據，以前無。

第一條 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。
社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特征。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。
第二條 中華人民共和國的一切權力屬于人民。

乜撚野中央集權
我國係工人階級領導既民主國家
一切權力歸人民
唔該立即用國安法逮捕呢條做謠生事既資產階級廢老

聖誕快樂啊施永青

乜私人公司係屬於員工架咩

咁就要去返阿媽係女人個point
獨裁政體係傾向做錯決定，而一錯要修正個成本係比民主政體高
例如我相信強仔推地攤經濟係有參考到大數據
但比維尼收左皮

狗奴才dnA

講D中學已經學過既野黎做咩

你用緊既所有日用品好大既原因都係因為人類唔再玩帝制

棄左封建愚昧果一套, 冇思想冇LOGIC既世界,

你日日食龍肉又有咩用

大數據唔會改變到人性

只有絕對既權力, 冇絕對既聖人

我反而係覺得
如果按佢個邏輯
一個國家係一間企業
用專制係有效過自由發揮既話
咁一間公司由年增長10%以上跌到得返6%都無
係呀，唔洗同員工同股東交代
但係啲股民會拋售股票，股價受壓下跌
個CEO都有機會俾董事局撤換啦
但極權政府點換話事人

更具經濟效益, 不過其實係用經濟可持續性去換
施生應該當左佢從商經驗係經濟學天書

中央集權制個問題係會令每個人都冇咗自主性，每個人都要聽上一級指令先識做下一步。搞到應付唔到突發野。支那每個朝代都係咁，最後玩撚完哂。有大數據分析都要聽最高條友指示，咪又係冇撚用。

舉個例
武漢肺炎
大數據，一早知道，最後咪又係搞到要封城
相反，南韓一開始爆到7彩，最後都係用大數據控制個疫情
講到得大陸應用到大數據

ceo唔係一人一票投，上市公司董事長係wo。你間中原地產夠膽上市大家夠票樣可以vote you out👋

太美化左集權，中間既貪腐係會拖後腳

哈哈哈
精神虐待

拿 前提就係話事果個 做事果班
智商高﹑情商高﹑知識多﹑為共同體
集權同民主制度 如果係一個最好既情況兩樣無話偏向邊樣
的確中央集權係做事係更加迅速
但係無法保證人既質素, 同人會變質同埋有壽命限制底下,
根本無可能一直會好OR維持落去

情況一變利益就會受損, 係阻止損害大家利益為前提之下
容易將當權者拉落台既民主制度就係比較好既方案

掉返轉講, 如果有一個OPJECT能夠超過上面幾個條件, 唔會變質亦無壽命限制, 例如 AI
咁中央集權, 一定係最好 最快 最有經濟效益

呢家支那D官咁廢 上場果個小學雞, 更本無可能玩得掂一個國家
呢家只不過係食緊老本

沒錯
特別係過多二三十年
到時維尼分分鐘老人痴呆
就好易做錯決定
但又無人有權拉到佢落馬
即係老毛咁

如果共產黨真係識用大數據
之前就唔會幻想香港有獨立嘅風險啦